[多圖] 張鎬濂撐阿媽洪欣 刪微博張丹峰合照

張丹峰疑偷食經理人畢瀅事件曝光後，洪欣已即時怒刪網上與張丹峰的合照，兼一直都未有為張丹峰發聲，二人關係跌至新低點。雖然早前張丹峰發出聲明，表示一切屬造假，但未能令洪欣投下信任票，二人關係未見改善。

日前，洪欣兒子張鎬濂亦被發現刪除微博上與張丹峰的合照，只剩下一張祝張丹峰生日快樂的相片，張鎬濂此舉，被視為是表態撐阿媽洪欣，看來多年父子情，隨時凍過水。